認真一問 non jupas入CS有咩要求

例如要唔要full cert, 八大分別收gpa幾多等等

利申：asso仔

有冇ching解答下

走後門狗

去考返dse

cityu cs la

gpa要幾多？

最好過3.3啦

3.5 minimum

如果year1報冇full cert會唔會考慮？
英文2左考ielts可唔可以cover到？

有個IVE SE HD 仔DSE英文拎U，ietls 5.5 都入到黎cityu cs year 3, 唔使擔心

冇full cert 通常year1有冇機？

前提gpa要夠